創新及科技局：港康碼將載有市民個人資料轉移至內地

被斥拒封關而導致疫情爆發的港府，原來早在第三波疫情爆發前已為香港健康碼鋪路。創新及科技局局長薛永恒指，政府早在5、6月已準備好通關用的港康碼，惟出現第三波疫情，才未有如期推展。港康碼將載有市民個人資料，亦會將資料轉移至內地。當疫情一穩定，港康碼就會進行。另外，當局正研發「感染風險通知」手機應用程式，透過掃瞄「二維碼」記錄行蹤。

樓本愈政府否認， 就愈代表係真
信政府真係蠢過豬

好撚高科技啊

一早估到

祝班做檢測嘅on9好運

果班自己送上門既傻閪

係人都諗到

不如揾丁有康做代言人。

薛永恒指，港康碼申請人要提供過關時需用到的個人資料，例如姓名、出生日期、證件號碼及電話等，並附有申請人進行檢測的中心名稱和檢測結果。若申請人同意，就可將其港康碼內的資料轉移至內地，「如果佢想去廣東，就攞粵康碼；想去澳門，就攞澳康碼」。

又自打嘴巴

你覺得佢地會介意？

其實只要唔諗住返大陸，唔諗住去澳門，乜嘢交叉碼關我叉事

承認送中了

好快無碼就禁止出境

多尻餘
防疫黎計有7日內negative report 就得
乜乜碼根本係監控用

啱哂佢

會唔會當防疫措施咁硬性規定出街就要有健康馬

呢個碼就係俾你去澳門同大陸
你唔要既話申請黎做咩

港豬要旅行, 唯有畀佢

BNO 想去英國?留低Dna先

穩定先出健康碼？

信用評分制來勢洶洶

監控追蹤手機
盜取手機個人資料
佢仲有咩做唔出

直頭講：我而家就係要將你啲資料送中呀，你吹得我脹？
所以打死唔會去檢測送dna資料俾中共

廣東就留番俾藍屍港豬去啦
Btw遲啲係咪會有日康碼、英康碼韓康碼嗰啲

到時會話驚你傳染畀英日韓，所以要驗咗先准去

港共政府自己圍爐玩冇用㗎
都要人哋肯陪你玩先得
你估外國啲民選政府會唔會做埋呢啲on9嘢

拎個健康碼就係諗住返大陸咋嘛

呢d 資料大陸晨早有洗鬼轉移

申請個回鄉證 d資料一早有
係睇佢想點姐

聯署支持封殺微信同TikTok

回鄉卡過左期唔會返支那
個碼係on9野
大陸淘寶可以買

擺明當你班小市民冇到，大話都唔使講。

推到全世界都要知呀

咁要有第四波先可以阻止港康碼

實有啲仆街公司要人做test再逼佢地上大陸出trip

推，仆街港共
[行動Post]掛衫表態大行動！

輕鬆送中

最終一定係限制人嘅流動
維吾爾人冇咁容易離開新彊

好簡單，直接鎖國，唔使外國政府同意
到機場入閘、上機，起飛前突然捉人，一日未落機離境，一日都係境內範圍。

畀佢冇問題，反正由綠色轉紅色幾秒就轉到
再賤啲過咗關上埋機先即刻轉紅。

肯撚定會推日康碼香港人好難唔去日本一定會跪低

港共：唔畀唔緊要，你唔畀你屋企人畀都得，只要有基因資料庫，就算你唔畀都可以靠你屋企人基因搵返你出嚟。
再絕啲，立法強制香港市民抽取基因樣本，違反者即干犯限聚令（而家冇到時有），並由官方人員捉你去抽取。

建議日後真係要被迫北上做嘢個班人
準備定第2部手機 到時個app都唔知有冇後門程式拎你whatapp資料

用「實名制」可以玩死你
限你一個人只能有一個手機號碼，多過一個而冇「合理理由」即屬犯法。

到時只能靠香港人自己企硬
佢隨時可以封關 要有碼先可以旅行
但副作用就係航空公司完全收皮 少數領事外資都要變人資
如果大多數唔驗既香港人企硬 港共就推唔到

所有謠言在官方否認前切勿信以為真

就算人哋唔承認用呢個碼嚟放你入境, 重點係港共可以逼你無碼就冇出境自由, 到時就算有幾多國家願意政治庇護香港人都冇用, 大家已經走唔到
癲起嚟外國人想入境都要交低DNA先, 配合党安法就可以雖遠必誅

ccp似會甘心圈地為王咁單純咩

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

點解某d人驗親都有病？想出都出唔到境？

仲簡單，將唔驗嘅全部預設為紅色健康碼，要求你檢驗先會畀你轉綠色（實際上最多都只係黃色）。

金融中心正式玩完

推

到時話要你入境之前係外地驗一次 提供證明拎健康碼

港共冚家剷

港共：基本法賦予香港擁有國際金融中心地位.......

EMSD 專出產依啲濕鳩局長

有病唔準出境

點解疫情回穩反而要推行

九唔搭八

所以美國好早就知道中共會盡量鎖國

返大陸
去支那

思想有病都係病
對黨唔忠誠更係罪加一等
香港人本身對黨欠缺忠誠，要「再教育」，終身接受「愛黨教育」，死後更不應死人霸死地，由佢灑出大海。

以香港人嘅骨氣，我都幾相信唔會企硬

身先士瘁

即係直接宣布毁咗國際金融、物流中心

係人都知啦